［實測］口罩豬嘴製作，一個口罩用幾日

最近同友人傾開口罩+豬嘴可唔可以將一個口罩分幾日用嘅問題，於是我自己試吓落手整

材料：口罩，鉸剪，豬嘴本體，marker，膠紙（唔好學我用過期膠紙），間尺

展開口罩，畫出6cm直徑嘅圓形（四條邊唔使剪

小心三層口罩散開，可以用膠紙作固定

注意氣密

用Adapter 整起嚟其實更加簡單容易：

4.5 cm直徑

注意氣密

用完記得用酒精/1:49漂白水清潔

Q&A:

Q: 口罩太濕效果會降低，咁細塊口罩會唔會好易濕？
A: 豬嘴裏面有瓣膜，呼出嘅空氣唔會接觸到口罩。

Q: 氣密如何？
A: 我用過期皺紋膠紙都冇問題，用返正常膠紙效果更好

Q: 點解唔用P100?
A: 其實得，不過貴咁解

Q: 點解唔隔水蒸？
A: 會降低口罩密度

其實仲有個問題就係好難吸氣

work wo

清潔？？

清潔好麻煩加要用貴酒精？

剪嗰時個口罩都接觸好多空氣中嘅細菌
仲要剪剪貼貼
不過到冇口罩之時都係一個辦法嚟嘅

個本體完全消毒好似要用哂成支火酒
連埋入面 因為要預戴得耐失效之後有菌入去

好似係

Sorry應該唔駛成支 我諗細細支嘅應該五次左右

實測好過n95好多

推

整嘅過程已經沾上了無數嘅細菌病毒...

不過都好過個武漢肺炎

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131元朗鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

愈黎愈多呢D ON9 DIY白痴POST
十足d小學生整完手作仔上黎搏like咁，on99

直接漂白水1:49浸泡

我覺得有用喎

幾好吖 幾有用
唔使理其他人點批評